麥兜菠蘿油王子

世界最沉重既卡通片

早兩日睇完，勁沉重

完全不適宜兒童觀看
每次睇完心情勁複雜

細個睇唔明

細個睇覺得無厘頭
大個睇都係覺得套戲無厘頭
但無厘頭之中，又不斷感受到沉重既感覺

其實我覺得幾高汁
唔同時代睇既人有唔同感覺

對比現今
絕對唔係為造而造

舊屎沖左落海啦

劉華封信。。。